咩牌子彩電性價比最高？

攞返d廿年前既term出黎想玩人？

樓主真係有米...我睇開黑白乍

新加坡垃圾電視節目用黑白睇已經夠用